Обёртки
=======

Этот раздел посвящён всем доступных обёрткам для SParser.

Обёртки позволяют в удобной форме взаимодействовать пользователям
с методами расписания.
Предоствляя тем самым некоторый интерфейс между пользователм и расписанием.

